冇左Manson大家可以早啲瞓啦

造星3仲有d咩睇頭？

究竟manson幾時先唔失準！？

我要平反！
超好聽

好傷心，冇得再睇佢

好好聽加好cute

仲有冇gif圖安撫下我

仲有呢首！！

把聲真係好好聽

呢條片
係咁叫啲fans去瞓覺又唔閂live,
好曳曳
我都好唔捨得

依個manson先正

咁錯咗負皮sor
Mansonbb rock the house!!!!!!

好想佢再開live ahhh